啲content farm成日copy連登啲po好撚煩

然後又會有啲撚樣po返上連登
變咗就內循環